點睇榮式燒雞扒呢間嘢？？？

感覺上好勁，又喺香港仔呢啲具香港特色嘅地方

啲雞扒又獨特，奶茶都叫唔錯

有冇機會超越譚仔？

有咩咁獨特？貪佢煎到又乾又油？

得個香字，食落根本唔撚得
樓下街市雞扒飯屌打

油麻地食過一次
其實好普通

美食節個檔？

打手？
油到仆街喎

中上

完

菜莆好食過啲雞

有無你地講到咁差呀，真係狗也不屌就執柒左啦

利申: 見灣仔鋪lunch人滿為患

灣仔如果連lunch都唔滿就晨早執柒左啦

所以咪話未至於狗也不屌囉，你話一般貨色就真既。

幾年前係灣仔食過，性價比幾好
近排係銅鑼灣食過一次，啲飯又濕又淋雞扒又油到仆街
榮式 不了

算係咁啦屌你班大帝
出面食野好多再難食都咁嘅價位
有冇狗都唔屌咁誇張
連登仔成撚日扮識食

灣仔女黑面神好正

好撚on9 食評永遠極端化
好撚好食 或者 狗也不屌 痴撚線

幾年前食過2次, 油到胃痛, 無再食...

又係紅左之後質素大降

其實覺得麻麻...

連登仔平時食開馬家開飯嗰啲餐廳？

食過一次 叫乜冇乜

對得起個價錢, 係今時今日既垃圾香港黎講已經算係咁.

我鍾意食佢個蓮藕餅 , 其他真係不了

以前係銅鑼灣返工放lunch成日去食，
開頭都覺得幾正，雞扒夠大塊
最正係蔥油同咸酸菜
但後期唔知做乜，d飯勁淋，明顯落太多水果隻
d雞扒開始煎到又乾又勁油。

最後轉去隔離果間食豬扒飯，又大塊又厚又香又多飯，都係貴幾蚊

好正

同阿媽係街市買果d一樣味

其實我覺得ok
利申一年食一次左右

茶記好食過佢

貴

意思係灣仔呢啲地方，打工仔面對呢種價位既飯，合埋眼食飽就算，仲會諗咩好唔好味。當然你話一定要拎狗飯出來比，咁當打和啦

去屯市無野簡又唔想食華都就會去食

好撚難食

係 , 個個都叫雞扒 , 我就覺得除左蓮藕餅其他都好難食

最唔妥佢撈丁足足少成塊雞扒 仲要貴過飯

以前得一間鋪的時候係唔錯

灣仔LUNCH日日排到出馬路

次次都叫雞藕飯
價錢算係咁啦茶餐廳價

以前都幾好食
而家就

Agger
藕餅
菜甫都好

杯奶茶好似用涼茶沖咁

識食呀 , 次次都送飯 , 多多都食得晒

6年前未有咁多分店果陣就正

次次食茄子雞扒 個茄勁好撈飯 一大兜淋落啲飯到

樓面好撚污糟 又貴又唔特別
不了

其實都幾好食

有食開，但係塊雞扒愈黎愈細

細都其次 , 以前真係燒到塊皮少少脆 , 但d肉仲有肉汁 , 又香又好味

而家得番d香味 , 唔脆又乾

叫做還好啦

雞扒其實幾好，但近年個飯唔知做咩勁淋，d飯係真正嘅狗都唔屌

係頹飯，都ok

好多年前未有分店嗰陣好正
宜家極度參差

雞排真心好食 而且香港黎講唔算太細份

啲飯好食過雞

幾年前食北角果間好食，雞扒乾身塊皮脆

好難食

銅鑼灣食過
油係油咗啲 但我覺得都幾好味

屯門果間長期多人 成六十幾蚊一個飯啲人真富貴

藕餅ok 雞就叫食得落
咁既價錢頹飯黎講合格囉

佐敦果間啲伙記直請當你係狗咁
幾好食都好 咁既態度唔會再幫襯
何況 唔撚好味

但佢啲菜莆得幾條

賣成六十幾學人超越譚仔

啲飯真係好差，咁基本都做唔好

可以問佢攞
雞扒係油左啲，但都叫皮脆肉嫩啦
平時講茶記連登仔就話狗也不屌
但講親有名氣既店就話是但一間茶記屌打

隔離豬扒飯好食一百倍
榮式真係狗也不屌，好撚污糟

連登仔係咁戇鳩

灣仔食肆只要唔係屎都排長龍，戇鳩鳩

一開頭真係好食，但越做越麻麻地仲要好貴

好似間間唔同味道

正解

屯市好味
最愛撈檬

個名好柒，咩榮式

幾好食
不過服務態度極差

究竟你地平時係食咩 講親咩都係難食咁

香港仔個間食過一次
難食到嘔

食開屎啊，sorry

唔撚飽
你食埋我嗰份

原來咁多人食過都話啲飯淋，即係我食果次唔係單一事件啦

好難食認真
啲雞扒乾到好似柴皮咁

一時時 好飄忽 可能總店好食啲

又乾又凍 屌你老母
食過佐敦果間已經伏
以為第間好啲 試埋禮頓道果邊嗰間
啲雞扒又乾又'鞋'

前幾日先食完 真係無一樣好食 肉燥飯簡直係垃圾

我覺得ok正常啦
唔值得追捧排隊等 但未至於狗也不屌咁誇張既
正常普通一間食店

認真覺得幾好食
但係就太油了

淨係食個屯門個間 都ok

好撚垃圾食過屯門

以前成日食屯門個間 連鎖黎講算唔錯

好耐之前一開始灣仔第一間就幾好食既 塊皮燒得好脆
而家狗也不屌！！

之前第一次就食烏冬，屌你老母難撚食到

個飯一係太濕一大太乾 D油多到浸飯咁 都算 重點係試過幾次俾D員工朋友截糊 屌你老味 我LUNCH得個一個鍾鬆D 一埋位都急到仆街 你班MK隊都唔洗排都算 我叫雞扒飯 佢夠膽黎個淨飯叫我食住先 隔離枱2條友十塊雞扒即上 最尾嬲到走左去食茶記

其實成日話同街市買既一樣係咪真係食過？佢將塊雞扒拍扁左，等佢入味啲同埋會去左個骨位
的確係冇以前咁好食，塊皮冇咁脆，不過講到同一般茶記一樣就唔係事實

街市好多醃左九年既去骨雞扒一定好味過佢

有冇好食既雞扒推介

肥撚到仆街

以前喺灣仔返工 每個星期食一次
而家請我都唔撚食

好少可打手POST

連個助攻都未進場就見到一面倒劣評

開POST果個份工無喇無喇

樓主問榮式有冇機會超越譚仔

佢吹噓緊榮式

幾好食呀 我未食過

食過一次 不會再幫襯

連登仔咩都狗也不屌
問黎嘥氣